消息：林鄭月娥下周四晚在灣仔與巿民對話，稍後開放報名

from NOW News

日期： 9月21日 時間：2:00集合，3點起步
路線：新和里 -> 屯門政府合署

屯門公園五大訴求

(一)禁打賞
要求修改《遊樂場地規例》，禁止一切在公園範圍內涉及任何形式金錢之打賞，行乞，捐贈行為
(二)投訴權
呼籲立法會民政事務委員會各委員正視民意，盡快修訂《遊樂場地規》使附近街坊同樣擁有投訴權利
(三)加強執法
要求康文署增加合資格執法人員及簡化檢控程序，加強執法及檢控違法行為
(四)正視設施不足
要求康文署及屯門區議會，正視區內老人文娛設施不足問題
(五)檢討管理
要求康文署檢討屯門公園及割下公共空間的管理，有效分配公園及其他公共空間的使用權

交通：
巴士：
58M / 58X / 63X / 260X / 960 - 紅橋站落車
黨鐵：
1. 西鐵兆康站落車
2. 轉乘輕鐵 751 (往友愛）或610 （往屯門碼頭）

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

報名 = 自投羅網

佢知咩係對話?

報名 報咩鳩啊 一早有哂list 全部愛國愛黨 然後對話完就話無人要求5大訴求 大多接受狗狗止暴制亂 完全無問題

屌你老母 5大訴求啊 叫撚左3個月啦 你仲想傾咩撚啊

由佢自HIGH..冷處理
可能想我地爭報名入去屌佢

當你皇帝咩抽中先有得見

做show

又做SHOW

成日話要無前設對話 要報名既對話算唔算有前設

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

灣仔我淨係諗到囍帖街

跟住抽哂啲愛國愛黨既人報名
林鄭：大部份人都支持我 只係小部分搞亂檔
完

921沙田戒嚴

大嗚大放

國慶前一定大把 show啦

大鳴大放

唔班儍B有乜下場

引蛇出洞

落街都要報名登記臨記都係演員黎，專業少少啦

咁撚中意對話咪上城市論壇囉，一開始我都覺得對話可能d用，派完一萬支狗棍後就不了